<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Eternal Blue Yoga</title>
        <link>undefined</link>
        <description>Your blog description</description>
        <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 12:09:31 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <image>
            <title>Eternal Blue Yoga</title>
            <url>undefined/favicon.ico</url>
            <link>undefined</link>
        </image>
        <copyright>All rights reserved 2024</copyright>
        <item>
            <title><![CDATA[Курс подготовки профессиональных преподавателей йоги на основе традиционнных индийских школ]]></title>
            <link>undefined/articles/ladozh.home</link>
            <guid>undefined/articles/ladozh.home</guid>
            <pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Позвольте представить вам уникальное событие — очное обучение в ретритном центре "Ладожский дом" под Санкт-Петербургом. Это идеальное место для погружения в практику йоги и мастерства преподавания.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<div><h2>Основная программа:</h2><ul><li>Консультации и проверка знаний: проверьте свои знания и закрепите навыки с нашими опытными преподавателями.</li><li>Преподавательское мастерство: изучение методики проведения занятий, правок в асанах, а также умение создавать поддерживающую атмосферу в группе.</li></ul><h2>Наши ведущие преподаватели:</h2><ul><li>Алексей Киселев</li><li>Павла Демидова(Быкова)</li><li>Михаил Баранов</li><li>Илья Журавлев</li></ul><p>Дополнительные дисциплины включают в себя практики медитации, знакомство с релаксационными техниками и биомеханику в практике асан и виньяс.</p><p>Напоминаю, что у вас есть возможность пройти как онлайн, так и очную части курса. Предварительная оплата дает право на скидку до 50%!</p><p>Для регистрации и получения дополнительной информации : <a href="https://yoga108.com/ttc">yoga108.com/ttc</a>.</p><p>Не упустите шанс прокачать свою практику и поделиться своим опытом!</p><p>С уважением,<br/>Павла Демидов</p></div>]]></content:encoded>
            <author>dmitrydemiodv48@gmail.com (Eternal Blue Yoga)</author>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Подходы к индивидуальному обучению]]></title>
            <link>undefined/articles/lessons</link>
            <guid>undefined/articles/lessons</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Предоставляю индивидуальные занятия по хатха-йоге, где учитываются потребности каждого клиента. Каждая консультация начинается с обсуждения ваших целей, особенностей здоровья и предпочтений в практике... ]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Предоставляю индивидуальные занятия по хатха-йоге, где учитываются потребности каждого клиента. Каждая консультация начинается с обсуждения ваших целей, особенностей здоровья и предпочтений в практике. После этого вы можете выбрать путь: либо пройти одноразовую консультацию, чтобы получить рекомендации и практиковать самостоятельно, либо регулярно посещать индивидуальные уроки продолжительностью полтора часа еженедельно. Каждое занятие адаптируется под ваши запросы и может включать в себя разнообразные темы: от улучшения качества сна и жизни до повышения гибкости и работы со специфическими состояниями, такими как сколиоз и нарушения опорно-двигательного аппарата. Также доступны индивидуальные программы для женщин и подготовка к сдаче экзаменов на курсы для преподавателей йоги.</p>]]></content:encoded>
            <author>dmitrydemiodv48@gmail.com (Eternal Blue Yoga)</author>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Семинары и мастер-классы]]></title>
            <link>undefined/articles/activity</link>
            <guid>undefined/articles/activity</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[ Ведение семинаров и мастер-классов моя основная деятельность, это давно не развлечение и не хобби, а работа. Я обучаю преподавателей йоги на двух специализированных курсах: курс подготовки преподавателей Михаила Баранова и Ильи Журавлёва «Йога 108», тичерз-курс по подготовке инструкторов йоги школы «Мосйога»... ]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Ведение семинаров и мастер-классов моя основная деятельность, это давно не развлечение и не хобби, а работа. Я обучаю преподавателей йоги на двух специализированных курсах: курс подготовки преподавателей Михаила Баранова и Ильи Журавлёва «Йога 108», тичерз-курс по подготовке инструкторов йоги школы «Мосйога». Предметы, которым обучаю на программах: методология преподавания классов по хатха-йоге, теория и практика асан, пранямы и расслабления, работа с пропсами, динамические техники хатха-йоги. Регулярно создаю авторские семинары по разным направлениям хатха-йоги.</p>]]></content:encoded>
            <author>dmitrydemiodv48@gmail.com (Eternal Blue Yoga)</author>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Моё образование и опыт в йоге]]></title>
            <link>undefined/articles/education</link>
            <guid>undefined/articles/education</guid>
            <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Изучение йоги началось в 2012 году, буквально через пару месяцев регулярных занятий, я впервые отправилась в путешествие в Индию, и это был настолько яркий опыт, что казалось не я выбрала йогу, а она меня. К моменту начала увлечения йогой у меня уже был спортивный опыт и пройденное обучение на фитнес тренера, это позволило сразу начать попытки в преподавании классов по Хатха-йоге в фитнес клубах, в которых приходилось работать...]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Изучение йоги началось в 2012 году, буквально через пару месяцев регулярных занятий, я впервые отправилась в путешествие в Индию, и это был настолько яркий опыт, что казалось не я выбрала йогу, а она меня. К моменту начала увлечения йогой у меня уже был спортивный опыт и пройденное обучение на фитнес тренера, это позволило сразу начать попытки в преподавании классов по Хатха-йоге в фитнес клубах, в которых приходилось работать.</p>
<img alt="" srcSet="/_next/image?url=%2F_next%2Fstatic%2Fmedia%2F3.591e8a94.jpg&amp;w=828&amp;q=75 1x, /_next/image?url=%2F_next%2Fstatic%2Fmedia%2F3.591e8a94.jpg&amp;w=1920&amp;q=75 2x" src="/_next/image?url=%2F_next%2Fstatic%2Fmedia%2F3.591e8a94.jpg&amp;w=1920&amp;q=75" width="768" height="512" decoding="async" data-nimg="future" style="color:transparent"/>
<p>Увлечение быстро переросло в страсть, благодаря которой я окунулась в мир йоги. Многочисленные семинары, фестивали, курсы для преподавателей – я отовсюду жадно черпала знания, ходила к разным инструкторам, экспериментировала с направлениями, читала книги индийских и западных учителей. В 2016 году поступила в аспирантуру РГКФКСМиТ, и успешно окончила её в 2019 году со специальностью преподаватель-исследователь, диссертация и исследование были посвящены хатха-йоге. Поворотным стал 2018 год, когда я с отличием окончила курс подготовки преподавателей Михаила Баранова и Ильи Журавлева, создателей проекта Йога 108 Они сразу же позвали меня работать в центр на Китай-городе, где под руководством старших преподавателей, ведение классов стало полноценной профессией. Всегда с теплотой вспоминаю это время. Первые попытки ведения семинаров по хатха-йоге начались ещё в 2018-2019 годах, но окончательно оформились в 2020 году в профессиональное преподавание мастер-классов и лекций. Примерно тогда же я начала организовывать йога-ретриты и выездные семинары. Начиная с 2020 года обучаю преподавателей йоги в проекте школы Йога 108, с 2022 года веду методологию на курсе подготовки преподавателей в Московской школе йоги. Помимо хатха-йоги увлекаюсь изучением психологии, системных семейных расстановок, шаманизма, ароматов и трав. Искренне люблю свою профессию, и делюсь полученными знаниями. Рада вам! Намасте!</p>]]></content:encoded>
            <author>dmitrydemiodv48@gmail.com (Eternal Blue Yoga)</author>
        </item>
    </channel>
</rss>